依家用16dse申請jupas,仲趕唔趕得切

推

出年再黎啦

你搞笑？

18 jupas仲有大把時間

出年記得早啲報，成績keep2年only

中大只睇最近3次DSE result
2018 DSE 好去報